電腦前面板USB 3.0速度好慢

如題
check左裝左驅動
copy野入USB 速度最多3 x mb/s
想問下要點解決

買過第二隻usb

係你隻usb慢

E隻都慢!?

可能你插錯 USB2.0 唔知呢

我個spec 前面板有usb 3.1+2.0= 8個

但個機箱得2個位比我插,係咪機箱問題?

你機箱型號係?

揾唔番個型號

Phanteks P400S

試下換mon換keyboard

無可能
2.0 同3.0插MB個頭唔同

你不如試下將隻usb插係背板，睇下你隻usb速度有冇改變先

冇 都係3x mb/s 背板個插頭紅色既

兩個可能性,
（1）你底板壞咗
（2） 隻usb本身嘅速度就係咁多

建議你搵其他電腦試下隻usb係唔係都係差唔多一樣咁嘅速度。

機殼USB頭插底板條線乜嘢樣嘅？

好明顯你插錯jumper

um...唔識wo...

個插頭到底板嗰個頭有幾多支針？

我連係邊個頭都唔知...sorry

應該係4支針 紅黑色

正常要點插

4 or 8 pins - USB 2.0
19 or 20 pins - USB 3

其實我覺得係你被人水鳩咗你去買呢隻usb

3x Mb 定 MB先
大MB嘅話好正常

第三張右下藍色就係usb 3.0

佢插左野應該正常?

理論速度應該有成625MB/s
一係你電腦隻hdd壞
一係隻usb壞
一係driver有問題

利申鳩up

如果樓主塊底板係MPG Z390 GAMING PLUS
紅色圈住的地方便是usb 3.1 的插槽

唔使睇啦老母板冇可能會插錯
個頭都唔一樣冇可能插錯到
好大機會隻usb本身就係咁快

你嗰usb 128GB read係150MB/s write係無講
通常無講 就好鬼慢嘅
你可以用crystaldiskmark
test下嗰speed先

你個速度點黎 hdd 抄野 仲要好多個files咁抄？

樓主果隻手指 寫入係好慢 我都有一隻 RUN果陣仲要勁熱 熱到辣手

冇啊 都係一次過抄2,3個file

我都有測過,但其實係睇邊1個為準?

右邊寫入個數越高越貴

usb 手指寫入呢個數字差唔多啦
除非你入面裝住sata ssd 或者 m.2 nvme ssd

咁佢上至下4行 有咩分別

呢個俾高手解答 4k 唔多記得係乜 好似係For 大量抄檔案？

你隻USB係咁上下速度

唔該哂

但隻usb都要照用住先,廢事哂左

即係都係隻垃圾sandisk usb問題
唔該哂大家

我有個DOCK連HDD,跟住再連usb 3.0 hub,再連後面背板
有4x mb/s(write speed) 係咪都係唔夠快?

底板有唔等於機箱有

咁我都冇理由換機箱咁大工程
我都係用個hub算

裝pci e卡

有個hub係到,應該速度上冇問題掛

錢作怪

?

寫入讀取速度與價錢成正比